如果習大大用核彈消毒佐郭，本人願意支持一個中国原則

A small price to pay for salvation

樓豬單機能